沈門師兄弟吹水區暨拜師區（132）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
恆指將跌至8500！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

\|/

炸佢老味未

上香

其實一開戰 金仔一定輸 所以唔會

師父 \|/

\|/ 師父麻煩落船好嗎?

師傅，熊仔唔見5格點佈署好

278 我隻熊呀

我隻熊仔係28500到，點算好

你隻278... 咁近.

\l/

逢高加沽啦，仲要教

480=500

金仔收唔到錢

唔喺掛，我通常任佢找唔找

66620

我好大注呀

港女仲未跌

金價油價有冇升

英國黃帝個樣
惟淡乃永，係準確客觀咁形容師父完美而且傳奇的一生。

(惟淡)：師父一生，只有淡一個字。
(乃永)：奶西奶野，奶到永遠。

唔係玩上昇軌呀

現貨金價上升通道中

好
賭金仔出招

狼來了

老美可唔可以快撚d郁手，唔撚想半夜響空襲警報，嘈撚醒呀

喺日本?

未呀，下個月

放心佢會係我地日頭，佢夜晚做野

咁要快D打喇..

同日本好做愛做的事

毒撚唔好ＦＦ啦

日本傳媒引述消息報道，假設美國決定對北韓進行軍事打擊，不論美國的計劃是否公開，日本都會自行開始為日本公民的撤離行動。

據悉，日本擬為目前在南韓居住或訪問的近6萬名日本公民可能的大規模疏散行動制訂計劃。

到時我會學朱仔咁上嚟求救

ok！快撚d走！

嚟料

做到野

1515走唔走好呢

自行開始為日本公民的撤離行動，咁美國咪冇得唔公開事打擊

咁d人一走其實同公開冇分別

不過空自得F2，F15，始終要靠美國佬出轟炸機炸

好悶 度下聽日d馬先

日本d F15好似係特別廢版

星期二 1 亞洲盃外圍賽 北韓 對 黎巴嫩 05/09 16:30

今晚贏唔到金仔會唔會嬲到即射

師父愛股$4.2

收市前開左張285熊仔對沖

叫你fd燈燈

午市都係妹下妹下

.d 北韓人死都留係果到，屋企人都唔要啦

F15J同F22比咪廢，但夠屈大部分戰鬥機

洗晒腦..唔番可能都會比人暗殺

岩岩同個黑仔同學吹水，佢話買bitcoin瀨緊野
之前811之後，佢同我講唔再炒股，覺得位高勢危，轉買bitcoin

1038比師父祝福完之後都

護士個股

我派c fu 張卡

唯一動搖香港樓市，係港元

呢篇野 其實幾高質 佢同早幾年陳雲講ge 野其實有異曲同工之妙 一個由政治層面講 一個由經濟層面講 結論都好一致 就係香港等仆街

等午間鳩吹攻略，師傅快加沽

係理論層面上絕對認同, 但成個重點係建立係人民幣國際化, 而正正係尼一點太難做到

Donald J. Trump‏已認證帳戶 @realDonaldTrump 2 小時2 小時前
更多
Big week coming up!

反而覺得而家真係做緊 非洲 東亞 窮鬼國家開始 咁你話一兩年之內ge 事就一定唔係架啦 十年二十年你好難好肯定話佢做唔到
佢做到個段時間 香港就完全收皮 到時候你幾多歲就係重點

原來御金國五百呎都係萬八蚊租
師父有冇興趣

根據《新京報》報道指出，騰訊（700）旗下微信開始測試「零錢通」，目前進行內部測試，功能幾乎和支付寶的「餘額寶」一樣，除了可以像支付工具一樣用作消費及信用卡功能，餘額更可以存入理財工具收取利息及其他回報等等。

微信支付昨日正式邀請部份用戶，體驗及測試零錢通，其中餘額收息產品，一周內的年利率約為4.135%。其化功能，包括支付，消費，轉賬，信用卡，發紅包、掃二維碼支付等等。
阿里的支付寶旗下的餘額寶，在初初推出，一周內的內利率亦為4%或以上，根據天弘基金公佈，截至6月底，餘額寶基金規模達1.43萬億元人民幣。

走唔到就幫人埋單，所以有能力好走

搵外人用同信人民幣係有幫助, 但係中國入面越有錢果班人就越唔信自己國家, 一有機會就走撚哂資, 點玩落去
你要教育到班人信自己國家真係難過登天

原來係個男人出街玩ptgf俾老婆查到先發生d咁既事
有d有老婆又有出街玩個d手足

老人巴

上水喇喂老人巴

炸死肥仔好過

個PTGF T 黎?

日本SOD產既最強戰車原來已經進軍歐洲！

正呀

唔會係佢掛

唔撚係真係老人巴

張相個2件..ok

唔明

中產有能力一早搬左國藉，退休移民就匯晒啲錢走，唔通留係到等畀人共產咩

都係，但我覺得香港的優勢被一班高官雙手獻上...除非到時想做香港市愚民，如果有能力真係想移民。

報導話食環丈夫，老婆又正，仲有大學坐二奶

7月14兩公婆一齊碌落街個單呀

回應師父嘅大茶飯之說

而家都係唔好開啦
高不成低不就
兩頭唔到岸

老猫講邊隻燈邊隻，大家小心

老人巴做會計

呢條友黑氣石

要移民，大把方法移，只差在你肯唔肯去做

但係佢最後講算命

問佢金仔打唔打得成

師父 租個度旺一旺佢

睇電視！有師父！

睇緊電視，俄佬話打擊bitcoin挖礦，gpu溫度高引起火災

現金為王

跳樓伏屍人地住戶層平台個對夫婦

而加諗番起真係覺得自己買$80渣打真係柒
屌自己用開渣打都知渣打廢重走去買

俄佬邊會，想得太多，佢地唔想用美金做國際貨幣先搵bitcoin嚟玩

勇士

新聞報導講

去西伯利亞咪得

咁悶等徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
恆指將跌至8500！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

高偉Rip

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市早上高開逾百點後升幅收窄，主要是因為隔晚美股假期休市，料北韓危機發酵，在稍後美股復市才反映，大市關鍵在於這一兩日能否守到27,800點，定要跌穿27,600點；若失守此關，後市則反覆向下；他重申後市反覆下試低位的看法。

大師指出，除了關注美國債務上限談判、議息等大事件外，最新更要睇實Bitcoin進展，因內地禁止虛擬貨幣ICO融資，此舉或鎖死內地資金，令北水流入速度減慢，若Bitcoin價格進一步下跌，對內地資金沖擊將更大，對資產市場影響深遠。

如果得閒 可唔可以舉小小例？
利申：廣告行業沒專業技術

個標題睇一睇以為講打仗

但諗一諗

276-278炒格仔

bitcoin都J

大家可以睇睇聖獸的回復

嘩！咩都炒埋一碟

咩事，邊個祝福左高偉？

沒追post 邊個係老貓？

老貓
成日J游B果個

最辛苦去澳洲讀兩年水電/香港做5年水電佬已經做到技術移民
時事台有移民post ，大把方法

老貓再世_ 即係舊燈腦魔

尋日講今日開波
★支持IT 轉買高偉電子！

連登User name黎架？
好少睇其他post

佢五毛嚟

叫佢收聲

謝謝巴打的大恩大德

樣子兄
請加多一個師父最新名言：
山雨欲來風滿樓

條友燈我5仔

奶共狗

點樣可以趕佢番去時事台

腦魔

做都市閒情佢自然走

1415宜家回落左5% 想等下睇埋iPhone出黎點先

J淫腳

叫佢報倉啦，佢加師傅入put輪算

收到！

有後著

Qq 係咪打算轉燈

午市番嚟好多股綠燈但期指重係沉緊

又爆上

700個RANGE愈行愈低...

我就唔買iphone ,成皮野..買992好過

又可以去QQ POST 到叫下

垃圾騰訊

g9g⋯⋯

倒跌吧

睇嚟又可以沽下

遲多一年買可以買多一手

等部7壞左就買你老母

部6s好虧
部機宜家仲要更新唔到apps又download唔到apps

最鐘意哩d細細粒 樣靚又有身形嘅女仔
波唔洗大 有少少就夠

29958做乜鳩咁多成交

我都係6S ..我都唔可以一禁更新晒..對我無乜影響

come on!! 師傅 !!
Show me shum think !!

我有無睇錯，qq 得1.7 b 成交？

好悶呀師父show me shumthing

我試左好多方法都唔得
宜家有啲apps唔更新就用唔到

del左佢重裝都唔得?

上證好撚大力

中

換機

睇少師傅？好，大師兄我地上呀！殺！

呢輪唔知點解覺得小麥色嘅女好淫賤

Delete左就裝唔返
連apps都download唔到

無錢

等新個部出左換7

叫男朋友資助

我唔識洗佢錢

有此打算
我唔太追電子野

更新啦

電子野夠用就得 切唔撚到
雖然我最近先由asus zf 2轉 4

穿27754可以沽一沽

試左 都唔得

手上仲有部LG K10幾好用
係鏡頭唔得
始終都係iPhone影相靚

我睇av鍾意睇白皮膚，但真人鍾意小麥色多d

我唔追了，渣實啲-1算

想影相靚, 跟師傅買部樂視

當Lenovo Moto機死架

聯想$4.19

平時有7 8B

多謝大家.jpg

內銀就爆發

我都係-1 .66開既

香港女仔多數都係帶黃帶暗沉

師父隻992牛呢？

個市唔識郁

2017年股王

眼瞓

我已經斬哂D熊，食左2格 上證好似好有力，穿左52週新高

好古怪

識兩姊妹都係小麥色，好撚正

今日係咪有人講過1515？
呢隻有得炒起？

我都想知

Hsi 想插 又唔插 好盞鬼

9淺1深

隨時爆邊，睇錯邊輸會身家我都唔敢太大注用亂黎

cls

-1 only

聯想$4.2

愈來愈抵買

今日上到4.25就轉勢

趺啦趺啦....

哎呀qq熊仔早咗食糊

原來g巴走咗 我未走

700你做咩

qq

估唔撚到成個月仲係$32x

rubbish

.

牙醫男友

依家只有做好sp 過日子

可能要試多一次27700

雲巴你有冇止賺嫁

有

其實今朝止左

轉燈 free fall

FALL 唔落呢...

我其實好撚驚會一支穿雲箭
所以每有25-30蚊左右我就食
交收費+交易費+交易徵費
來回已經大約最少15蚊

可能頂住，得3點開市

我都係等3點,..

量子兄都有謹慎嘅一日

腦魔都有燈QQ, 點解QQ都係成條死魚

唔識玩啊 睇下師傅啲實戰理論仲好

深潛 讀書

過3點 無左上證支持會唔會 開始插

投機姐，賭錢咩 都要睇數據做人

琴日無支持夾到pk

我玩開正股的。匯豐1200股@$77。
我騰訊沽清，匯豐都現價蝕住走，拎住40萬現金算。
個市唔識玩。學師父話齋：靠邊站

師傅都話左沽，點解你咁冇信心

學藝未精
得閒要上多兩注香比師父先掂

今日比左千幾 燈火費

師父\|/

上證唔係穿上昇軌呀,.....好撚失望喎

穿dl

會唔會係抄鳩尋日個走勢

好似

真係似

係我唔怕阿..夾番上黎

邊個玩燈制啊

日日都係咁

等埋美國先見真章

插！

新人報到

屌真係27689反彈

岩岩689 +1 溝埋平均703

又逼害師傅，佢地冇人性

依d係叫對沖

熊仔go go go

量巴 入熊？

尋日過夜熊
今朝忍手唔止蝕

終於有收成
落一口淡倉，多謝師父

做乜有熊仔. 未走晒咩

邊隻玩野

我見成份冇咩點郁

轉燈個下入番啦 我睇住分鐘圖變弱

已經食埋啦

5 1299 700

5仔

國期咁跌法先恐怖....
上證重升緊

細價股 禾雀亂飛 乃散水之時

臨近9月9，造淡是時候

個成交細到得人驚

same here
通常師父勾結外國勢力都破燈

算唔算跌穿左升軌

瞓醒覺！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！山雨欲來風滿樓！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
恆指將跌至8500！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

唔算

仲有得落，早走左，得7格

我都係 早知等多陣

聯想跌左64%
師父：故意整差盤數
徒弟：有咩公司會故意整差自己盤數成六成？
師父：扭曲扭曲扭曲 .... 人嚟，十年圖

北水求命阿

北水救命阿

北水救命阿[/quote北水救命阿

企鵝爸買左咩

+1左.. 全日-1 ...個張+1真係

甜品已成
部署後門

師父要贏了

pk了唔係劉慧做節目

師傅呀

今日會唔會三點半就出？

恆期穿左下降軌
希望可以上番27700

插

師兄佢地好忙
你可以自貼比我睇下先

師傅今日應該會得得戚戚，咁多利淡消息

mola mola

All in 高追熊！

有種一陣抽上27777 比我加沽

27680有阻力

大家都等緊老美姐

岩岩個氫氣彈好似成功...今晚老美會唔會GG

中移動九倉升緊

轟啊！

爆升

騰訊控股
321.800
(港元) -0.200
-0.062%

其實洗乜咁緊張..射咪射...賤命一條.. 來吧金仔.

g 持

搞撚掂..回本..無蝕過..

怒賺一杯咖啡！

識回既

歐洲又扯返旗

咩走勢黎

望唔透

仲有冇跟隨師傅步伐嘅師兄弟係到，我隻熊有一格

等明天爆邊...再唔上...四連跌啦你老味

今日可能最後係升呢

得番267牛，其它指數請哂。全日執得4千3蚊, 咩玩法

屌..又黎

我已經分唔清我係企邊邊總之食波幅

唔得啦，冇咁多本，比左首期，減左d個股動物，都係得番20萬cash flow

唔建議動物過夜

[/member]呢2日冇明確方向...唔call都唔好put啦[/member]

322穿埋 318見

700食左屎

3點9呢

又689 ..

睇錯.SOR

聽日肯定高開上一次325 先再慢慢落

睇美市

騰訊控股
321.600
(港元) -0.400
-0.124%

屌你老味死肥佬3點9呢

冇

四點又會話家姑

9月5日(二) 15:48
今次美朝真係冇事？連「股神」都驚打仗！

（美聯社圖片）
（美聯社圖片）
北韓試射氫彈令全球金融市場緊張起來，就連「股神」巴菲特也感到憂慮。外國傳媒報道，「股神」巴菲特表示，美國及北韓緊張局勢不斷升溫，雙方有發生核戰的潛在危機，這是唯一令人擔心的。

巴菲特說：「我們總會在一個國家面對100萬個問題，它們都會被解決。這是終極問題，因為如果1960年代，當時的美國總統甘乃迪和前蘇聯領袖赫魯曉夫沒有遵守規矩，就會有數以百萬計的美國人死亡。誰知道會發生甚麼？」

巴菲特的回應是根據總統特朗普指出，外交途徑不是解決美國及北韓緊張局勢的方法，暗示可能打仗。特朗普說：「美國一向有與北韓對話，並支付了25年的勒索金，對話不是解決的辦法。」

正因如此，巴菲特擔心核戰的風險升溫，他說：「愈來愈多世代經歷不同的領袖，就愈有可能最終會發生某些事，誰會知道北韓領袖的心思，亦有誰會知道5年後他會想甚麼？」

事實上，巴菲特在上周接受外國傳媒訪問時表示，經過了過去幾年的上漲，現時能找到便宜的股票變得更難，但相比債券，仍更願意選擇股票。這番話暗示了股市吸引力已下降。

恆牛熊 過夜

得番隻267牛打底

痴撚線

騰訊控股
321.000
(港元) -1.000
-0.311%

你地走啦，少少信心都冇，點做師傅嘅徒弟

上證算叻仔

QQ都走晒?

5萬股

冇，QQ 305先打靶，唔理佢

祭品

拖衰家

大師今日食左量子熊數緊錢 無三點九

大戶造市日？

大拿拿$5000，祭你條命
到恆指8,500時成十皮

勁價做過乜

點樣先打得暈自己

狂打飛機

三傻開高

今日做過乜

+1.09 +0.00%

992出十字星，可以入貨

食牙簽痾大杉 ，留返比三十年投資經驗嗰條茂利

好

聽日大陽燭就即係morning star！

得11倍pe電子垃圾公司 邊度搵

ai 無敵..有買貴無買錯

點解你地唔信師傅，點講佢都係30年投資經驗嘅機構投資者
今晚返屋企叫屋企人按左層樓去孖孖all in 992

992冇十手都唔好話自己係弟子

btw今日用升一點結束左連跌

1.09 控制得好阿..睇美股lu

咪又係陰燭

睇三億十年

放大黎睇都叫向左上既

992 992 992

升一點唔係升啊??

又玩賣樓all in做股神

有冇人有4號仔，好想買九倉置業

5萬蚊281熊仔過夜..3點鐘都諗緊走唔走，一諗就開始升番，做人太貪心

呢隻今朝師父踩咗幾腳

冇買入

今晚美國會唔會升呢

今日啲股仔最多果隻都係升7%算啲咩

一手要成7皮野，好貴冇得分段操作

其實好似有說法係地球壽命大約只剩一兩億.... 希望到時啲後代移民左去其他星球, 992 仲未被剔出恆指成份股啦

992去到外太空

宇宙成份股

★高位買左 高偉電子，應否止蝕？

佢放左喇 我好開心

唔係呱之前落番六字頭唔入宜家先想入

佢真係好燈，難怪尾段升返

我都係得幾十年命，死左之後升到三億一股關我鬼事

如果聽日992真係升
反彈浪 樂觀既話可以去番4.7左右

今日操盤好差

出左三點九未
行緊去physical無聽winmoney

搵唔到位入

笑撚死

#13
毛澤東
49 分鐘前
(quote) 有自己睇書，但睇完書同買係兩回事
睇完窮爸爸富爸爸，但依然唔識買 (quote)

你會唔會睇頭文字D學揸車

佢可能再入

哇個個單位大特價啦

呢啲垃圾

曾係工作上接觸過女事主

低層平台戶就算平賣都唔買

原野挑佢機啦..報倉見光死大法

Rip 佢係無辜

原野都有1415
但原野入正股就升

你地可以係公海開POST叫原野請入

點解葵芳荃灣physical無哩啲女

又coffe

成日喺銅鑼灣見到佢真人

老公偷食
老婆被斬

食環狗真係無撚錯
合作過，成個部門思維仲係響七十年代
要砍掉重練

QQ ADR

好想睇今晚夜期

證監規管虛擬貨幣ICO募資 (16:31)

【東網專訊】香港證監會就可適用於首次代幣發行(initial coin offering，簡稱ICO)的現有規例發表聲明。

證監會在該聲明中闡明，視乎個別ICO的事實及情況，當中所發售或銷售的數碼代幣可能屬於《證券及期貨條例》所界定的「證券」，並因此受到香港證券法例的規管。

如ICO所涉及的數碼代幣符合「證券」的定義，就該類數碼代幣提供交易服務或提供意見，或者管理或推廣投資數碼代幣的基金，均可能構成受規管活動。從事以香港公眾為對象的受規管活動的人士或機構，不論位於何處，都須獲證監會發牌或向證監會註冊。

證監會中介機構部執行董事梁鳳儀表示，對於香港及其他地方有愈來愈多以ICO來募集資金的活動，證監會表示關注。參與ICO的人士需要知道，一些ICO結構可能受到香港證券法例的規管。

證監會呼籲投資者注意ICO所涉及的潛在詐騙及投資風險。由於ICO的運作是在網上進行的，在香港可能沒有營業點，因此投資者可能面對較高的欺詐風險。

油麻地豪宅「御金‧國峯」公務員夫婦同墮樓亡，警列謀殺及自殺案處理。據了解，男死者周偉輝(30歲)，洋名Hugo，任職食環署高級管工；女死者方燕婷(29歲)，暱稱「阿Bu」，相貌斯文秀麗，於政府新聞處任職新聞主任，畢業於香港大學翻譯系，主修西班牙文，曾任職大埔羅定邦中學。據了解，兩人於2015年結婚。

有消息指，周疑在外拈花惹草，風流成性，而惹起妻子疑竇。方早前揭發丈夫的風流帳，怒不可遏，揚言要離婚，據指她曾向友人透露，懷疑丈夫對自己不忠，上周更曾計畫聘用私家偵探調查丈夫行蹤，惟最終未付諸實質行動。

至上周末，方將丈夫趕離寓所，周無家可歸，只好短期租住九龍城沙浦道一處地方，至今(4日)上午4時許，他突然攜同兩把陶瓷刀離開住處，乘搭的士前往「御金‧國峯」，事後兩人先後墮樓身亡，周妻身上有多處刀傷。警方事後分別接觸男女死首的親友，知悉周與方近期因感情問題亮起紅燈，不料竟釀成慘劇。

個女仔30都未到，樣唔錯，高學歷高人工。點解

真心戥條女唔抵

今次美朝真係冇事？連「股神」都驚打仗！ (15:48)

【東網專訊】北韓試射氫彈令全球金融市場緊張起來，就連「股神」巴菲特也感到憂慮。外國傳媒報道，「股神」巴菲特表示，美國及北韓緊張局勢不斷升溫，雙方有發生核戰的潛在危機，這是唯一令人擔心的。

巴菲特說：「我們總會在一個國家面對100萬個問題，它們都會被解決。這是終極問題，因為如果1960年代，當時的美國總統甘乃迪和前蘇聯領袖赫魯曉夫沒有遵守規矩，就會有數以百萬計的美國人死亡。誰知道會發生甚麼？」

巴菲特的回應是根據總統特朗普指出，外交途徑不是解決美國及北韓緊張局勢的方法，暗示可能打仗。特朗普說：「美國一向有與北韓對話，並支付了25年的勒索金，對話不是解決的辦法。」

正因如此，巴菲特擔心核戰的風險升溫，他說：「愈來愈多世代經歷不同的領袖，就愈有可能最終會發生某些事，誰會知道北韓領袖的心思，亦有誰會知道5年後他會想甚麼？」

事實上，巴菲特在上周接受外國傳媒訪問時表示，經過了過去幾年的上漲，現時能找到便宜的股票變得更難，但相比債券，仍更願意選擇股票。這番話暗示了股市吸引力已下降。

一野抽上去

跌啦屌

命也...

師父又出新片

先開市15分鐘，旺師兄你買好大咩

自己做錯又冇老婆咁叻，啲食環真係惡到

美股開埋再夾...

十蚊廿蚊都係錢
贏少左就係輸

D女寧揀player不揀毒撚

冇左幾多餐lunch

屌仲好講今日冇左2k屌唔到tina了

今日反錯手無左十次tuna

大跌

突然覺得你地好上進

屌撚死佢TIM 阿..新仇舊恨

Me唔煙唔酒唔call g
難怪到而家都未拍拖

就係咁識唔到女

食緊飯唔想睇

me
no smoke
no drink
very sporty
comparatively rich
but also no girl ar diu

點解呢排d師兄又正手又反手咁堅

cfu應該要教埋溝女實戰攻略

會唔會係旺師兄食開好西
所以要求過高
以致no girl
然後 call g

the cycle repeats

其實生活環境同興趣都好影響有無女, 頹起上黎直頭想接觸都接觸唔到

等緊上機去首爾
炸死我呀笨金仔

跌勢已成！

我同意
我係極頹摺

記得報平安

親身做貢品

u got the point
u when see c.ron will eat normal girl

同你跟佢買股一樣，由自己揸車到有司機

喂喂我依家發覺個個都出口術話打仗唔係唔好方法

樓王
435啲息
有好多快餐食

道期納期

睇緊民眾財經個youtube, 原來郭sir都有練開muscle好過好多中坑

咁雲加有咩提議

轟啊

有名你叫股壇大隻佬...

有幾十萬股992我唔信溝唔到

打佢老味閪啦

啲女係覺得我太花心啊
如果我真花心都算 最慘係無
世人對我嘅誤解太大

佢叫大隻，可以打幾個

通常啲女都係覺得靚仔花心 曲線話自己靚仔

佐助型毒撚?

大户畫圖呃我10點?

唔少港女心目中
Call G 已是死罪
但係港女收兵帽人就冇問題
好似係

唔係咁先應該多女埋身??
埋到身後熟左知你唔係真花心又有分加

可能旺巴要求高姐 想埋身嘅女又靚又唔港女又動靜皆宜然後上到床又淫到不得了

點解咁多機會識女

岩

現實係
中等嘅女又多人爭又難溝又要求多
所以都係直接一步到位溝啲正女算
分分鐘重易溝

正常call G 都唔會比人知啦唔係咩

等緊一嘢轟落去

道期低水成60 點

港女做ptgf無問題 但男人揾ptgf就有問題

一切睇緣份姐

就算今晚道轟六十點落去, 呢兩日跌二百幾點理論上都消化左

我唔覺有問題 call g姐，女人都係g call飽佢

唔怕錯邊? 我睇圖中撚左伏 捱緊10點..

好似又係

有好多港女唔係咁睇

我做人比較公平
如果我做ptbf 或 call ptgf
就會接受到女友做ptgf 或 call ptbf

如果我食煙飲酒
就會接受女友食煙飲酒

利申: 女友迷路中,仲未搵到我

physical有條女sports bra都唔戴就咁粉紅色哩士bra白te玩太空漫步機
濕晒身透晒 對波拋嚟拋去

依加都係睇下有咩新聞向上炒/向下炒嫁喇

但好多人雙重標準 你女友會唔會入咗結界？

等價交換..你大飽眼福..比我張期夾上啦

淫娃

小麥色唔岩我

其實我宜家已經set定左我身邊所有男人都call過g

圖

雲巴你淡?

求圖一j

你而加落葵芳physical咪見到

冇期指倉

我已經有孤獨終老的覺悟

其實我無call過

金仔同侵侵

返緊工

Me too
我成日都比人質疑我要求太高

我都冇

岩阿.殺錯都唔好放過..河馬仔你咁好仔唔得嫁,

無too

畀人逼放假，點算好

+1

唔好call g破青喇，攬住自己鐘意嘅人開心好多

清AL?唔放會點

free falll

會forfeit

夾撚死阿...

霸氣又有-1 ?

唔係咁快跌完呀...

未，等佢再插先決定入唔入咋空倉中

咁放喇

係咪到九月仲無乜用過假

去到FY end 有30日，上個FY放左幾日

我聽公司financial Dept 講佢地計數如果有假剩，會計落cost度，所以要年年清假

好似27670無難度...

又見689

要多一棍

係，自己公司都有計落去
同唔可以帶晒落下年度，因為正常人工會加，你個假成本都會加

兩邊都縮

689+1左

黃國英表示，手上的短線投機組合繼續吊鹽水，仍然捱打，卻又未到止蝕水平。不過，自己在周三一定會按照原定計劃來一個了斷，美股假期後復市的表現，應該可以啟示短期走勢的方向。
差不多用盡預設時限之際，不少人都會傾向加時，自己卻不贊成這樣做，寧願之後形勢有利才再追過。市況三日內也未向心目中方向展步，已經並非好預兆，臨場加時不會特別提高勝算，卻會養成容易放棄紀律的陋習，影響其他決策的質素。
另一方面，自己的中長線持倉，近期則刻意加入香港的中小型股票。說是中長線，是因為希望可以博一個比較高的百分比回報率。通常是因為異動而留意，而異動出現的原因，很可能是個別行家忽然決定要大手入場，買盤瞬間抬高股價，卻往往無以為繼，令升勢曇花一現，但假如公司基本因素好，最終都會有可觀的升幅。所以透過這種捉手影方法入市，一定要有捱價的準備。
為免捉錯用神，必然要篩走受傳媒威力影響的股票，否則以為是行內人出擊，原來卻只是某個股評人的粉絲團，就未必值得付出溢價去追。香港是很奇怪的地方，即使某些人長期命中率擺明極低，一樣有傳媒威力，所以入市前最好還是搜尋一下，確保自己不是盲目地跟了一班盲目跟風的人。
炒細價股可以相當沮喪，尤其近期日日開幾隻，自己手上的未必有份，追買當頭起又永遠碰上買盤剛剛已經耗盡，正正式式是股玩人。所以自己才會改用以慢打快的方法，選定一些有過異動，概念又合自己心水的慢慢坐便算。
豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

大師兄 差唔多爆post la

其實今日有新人入過黎

黃國英表示，手上的短線投機組合繼續吊鹽水，仍然捱打，卻又未到止蝕水平。不過，自己在周三一定會按照原定計劃來一個了斷，美股假期後復市的表現，應該可以啟示短期走勢的方向。
差不多用盡預設時限之際，不少人都會傾向加時，自己卻不贊成這樣做，寧願之後形勢有利才再追過。市況三日內也未向心目中方向展步，已經並非好預兆，臨場加時不會特別提高勝算，卻會養成容易放棄紀律的陋習，影響其他決策的質素。
另一方面，自己的中長線持倉，近期則刻意加入香港的中小型股票。說是中長線，是因為希望可以博一個比較高的百分比回報率。通常是因為異動而留意，而異動出現的原因，很可能是個別行家忽然決定要大手入場，買盤瞬間抬高股價，卻往往無以為繼，令升勢曇花一現，但假如公司基本因素好，最終都會有可觀的升幅。所以透過這種捉手影方法入市，一定要有捱價的準備。
為免捉錯用神，必然要篩走受傳媒威力影響的股票，否則以為是行內人出擊，原來卻只是某個股評人的粉絲團，就未必值得付出溢價去追。香港是很奇怪的地方，即使某些人長期命中率擺明極低，一樣有傳媒威力，所以入市前最好還是搜尋一下，確保自己不是盲目地跟了一班盲目跟風的人。
炒細價股可以相當沮喪，尤其近期日日開幾隻，自己手上的未必有份，追買當頭起又永遠碰上買盤剛剛已經耗盡，正正式式是股玩人。所以自己才會改用以慢打快的方法，選定一些有過異動，概念又合自己心水的慢慢坐便算。

同埋呢度一向都係多人玩牛熊？

又串我師父

一入牛熊深似海
我再也回不去了

唔係
早期d師兄話玩牛熊直頭會俾人屌

原來只是某評股人的粉絲團
我地呀係咪

自己多正股，不過唔係下下郁得快
不如問下呢到有幾多冇正股

所以講大市牛熊多

但宜家大家玩牛熊嘅氣氛好熱烈

明顯串緊師父啦
話師父人氣旺
但叫人信他前
Check check師父個record

(唔通英國皇帝有睇過樣子兄嘅三大神柱？)

冇人出嚟主持正義

好少感覺期好玩啲必要時夜晚都可以trade

我意思係我好少牛熊. 呢度多唔多人玩唔敢講，但氣氛都幾熱

殺埋273啊

欲速則不達,師兄等耐心等候

北水救命呀

內房流出好多

1000